1.10.2014
	JakubVanek - založení repozitáře
11.10.2014
	JakubVanek - přidání návrhu finálního robota (LDD kostrukce)
	             - oprava: posunutí kol víc do prostoru <- pevnější uchycení převodových kol pro kola
